［大對決］傳統鳳梨酥vs土鳳梨酥

正評 傳統冬瓜蓉鳳梨酥
負評 土鳳梨酥

食屎狗先食鳳梨酥

邊個唔見左隻狗

Sunmy hills

土鳳梨酥贏成條街

鳳梨酥餡以菠蘿嘅酸味平衡冬蓉嘅香甜，軟糯中帶咬勁，好食
土鳳梨酥懶係高級、健康，用100%菠蘿，就好似全用鮮蝦、走肥豬肉嘅雲吞咁，失去靈魂，狗都唔屌

李儀餅店係邊隻
唔識分 好食就食
最中意李儀同微熱
有冇其他推介

李儀係鳳梨酥
微熱係土鳳梨
我最鍾意佳德

微熱好食喎
鍾意酸酸甜甜多啲
去親台灣都買一盒自己食哂

微熱係勁酸
生仔無胃口先鍾意食

李鶴好食過李儀

微熱中伏 +1
但係佳德就感覺鳳梨味唔夠強
自己會推薦郭元益/手信坊

只買台中的日出

微熱好味 但好貴

留名等睇本土正字撚話要菠蘿酥先啱

微熱係好撚好食喎
一個二個食開食開垃圾

妄想撚出現了

Sunny hills 有兩隻版
有隻係甜D好食D既
同埋熱一熱食仲正 其他狗也不屌

好柒

新加坡呢間餅店既都贏大把台灣鋪頭
馬來西亞菠蘿